啱啱睇返同初戀影嘅相

張相中二定唔知中三影落
仲係戴住副粗框眼鏡 未箍牙有少少哨牙
又唔識襯衫 完全係亂咁著
而家諗返真係覺得好神奇嗰陣竟然有人鐘意我

睇佢ig見到佢同佢女朋友拍咗4年拖了

得啦 知你有拖拍

很慶幸 怎麼初初交往能接受我

笑乜能嘢啊

ig畀人block左幾年

十幾年之前嘅事了

gay

哈，又一pair分手

當年有冇互含？

好少諗起 但見到個topic又諗起果個人
好似已經結左婚生埋仔

祝我幸福

Gay...

互咩含

Bro

我女

不過果陣應該眼有事 點解會鐘意佢
只係一齊左一個月都無

大個睇番啲性格跟本就唔夾

因為初戀係最美好

鬥劍士

咁你而家有冇拍拖?